{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018611?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 씨티파크"
    },
    "text": "鐘路商圏内には広い駐車場があります。 また、安国駅と鍾路3街駅から徒歩5分の距離に位置しています。 ただし、ご利用の際に留意すべき点がいくつかあります。 まず、すべての客室は禁煙です。 チェックアウト時にも喫煙有無を確認した後、喫煙した場合は罰金10万ウォンを科します。 また、実物の身分証明書をお持ちでない場合は出入りできません。 また、一部屋あたり2人を超えて不法入室する場合は、強制退室措置となります。 特にツインルームを3名様でご利用いただく場合、追加料金が発生します。 ご利用時間を超える場合は追加料金が発生し、ペット同伴での宿泊はできません。 チェックアウトの30分前には事前コールがあり、入室時間前には駐車できません。 また、外部から料理を客室へ配達することは不可能であり、注文した料理は1階の駐車場でピックアップする必要があります。 宿泊客の安全のため、部外者の出入りは禁止され、ホテルの建物内に自転車を持ち込むことはできません。 自転車は駐車場に指定された場所に駐車できます。 最後に、コロナ予防のために毎日防疫を行っていますので、安心してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用には何か留意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用には留意すべき点があります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。喫煙した場合は罰金10万ウォンが課せられます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、宿泊はできませんか？",
            "answer": "はい、宿泊の際には実物の身分証明書をお持ちいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋に2人以上で不法入室した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "一部屋あたり2人を超えて不法入室した場合、強制退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームを3名で利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ツインルームを3名で利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、利用時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの前に事前コールがありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの30分前に事前コールがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間前に駐車できますか？",
            "answer": "いいえ、入室時間前には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室への料理の配達は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室への料理の配達は不可能です。注文した料理は1階の駐車場でピックアップする必要があります。"
        },
        {
            "question": "部外者の出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、部外者の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に自転車を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内に自転車を持ち込むことはできません。自転車は駐車場に指定された場所に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、コロナ予防のために毎日防疫が行われています。安心してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 496
    }
}